元朗 注意事項

尋日下午入左去元朗買嘢，
發覺好多藥房都係極深藍。
我親耳聽到。
夥計狂屌學生/示威者……
星期六大家入到去，
呢類專做大陸客嘅鋪頭，
唔好幫襯。
水都唔好同佢哋買！